
# Projet - Client request analysis

Le projet permet d'amasser tous les logs de support au client via clavardage sur internet et d'en faire une base de connaissance afin de répondre automatiquement aux clients quand ils ont des questions plutôt simple. Ce projet permettera de sauver du temps pour notre division de service à la clientèle.


## Requirements

OpenCobol => 1.1.0


Nous avons choisi d'utiliser Cobol étant donné que nos programmeurs sont formé avec le language et que la majorité de nos systèmes sont déjà en Cobol, de plus nous avons des serveurs mainframes qui nous coute moins cher étant donné que nous nous en occupons nous même.

## Data

Nous avons reçu un exemple de quoi les données pouvaient avoir l'air grace à l'équipe de base de donnée. Les données de tests sont dans le fichier "datadump.txt"

## Automatisation de certains processus 

Travail réalisé par MaATt

#### Pipeline gitlab CI mis en place 

Chaque changement fait dans le code provoque la compilation, le test et l'archivage de l'executable.

#### Corrections apportées au projet

Ajout d'un compteur de phrase et 
Changement du seed de FUNCTION RANDOM() pour un meilleur fonctionnement de READ_SENTENSE. 

Remplacement du paragraph END_PROGRAM par STOP RUN pour une terminaison du programme qui ne brise pas le fichier datadump.txt.


